直播香港賽馬｜ 競馬Fact Check Live直播HKJC香港賽馬會快活谷九場草地夜馬

#賽馬 #直播 #競馬FactCheck

直播香港賽馬｜
競馬Fact Check Live直播HKJC香港賽馬會快活谷九場草地夜馬
即場貼士 AI模擬賽果 排隊馬

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.78M subscribers

今晚（20日）跑馬地馬場上演九場賽事，頭場定於傍晚6時45分開跑。

蘋果《競馬Fact Check》屆時直播各場賽事，讓馬迷猶如置身場內睇跑馬。

《競馬Fact Check》今季新增AI模擬賽果，集各項data進行運算，識別出哪些是機會馬，以得分高低排序，一目了然！

主持亦會即場解答讀者留言，與讀者互動交流；另外會加插騎練賽前訪問，大家或者從中可以搵到方向。

此外，仲會新增出閘預測走位圖，等觀眾了解今場賽事形勢，邊啲馬可以賺步速；邊啲馬相對蝕底，務求幫大家捉更多冷馬。

《競馬Fact Check》新增參賽馬賠率走勢，由隔晚到即場，一目了然；電腦預計臨場大戶落飛馬，讓馬迷落注前作參考，增添勝算。

《競馬Fact Check》將於傍晚6時10分開播，屆時Youtube及《果燃台》會全程直播。

#賽馬 #直播 #競馬FactCheck #貼士 #快活谷 #Appledaily

蘋果日報 ：
即 like 蘋果 fb ：
iPhone App ：
Android App ：
=======

第二場

超額認購影贏啦

第5場